我真係唔支持連續去機場

我份工比較自由，一星期唔返一日都冇乜所謂
但要我連續唔返真係冇乜可能

可能有人話個社會咁都掛住返工？
但我都真係要搵食要養家

你話星期六日入機場嘆冷氣我真係唔介意
但平日既話真係要考慮有幾多人出到黎

兄弟爬山，各自努力

你唔可以日日都唔係問題既 去到既人咪去
但唔好叫人唔好去

唔會叫人唔好去
但如果日日都有係咪會分散左人數？
都要夠多人先可以癱瘓到佢

呢家係八月，你唔需要擔心呢個問題

其實你去唔到唔洗專登講出嚟

邊個叫人唔去就係鬼!
明明今日係咁好時機，你想點啫?

學生
大專好似都無限期罷課

blocked

去一星期都夠

不推文回覆
去唔去我地會自決

果然機場係死穴負皮上一頁

癱瘓唔到唔緊要
向遊客宣傳。
好多好多外國人唔知兒家咁危險（本地有啲外籍人士都一知半解），上次旺角圍狗屋 唔少遊客食左蛋，但連香港有示威都唔知

不同意

唔係鬼既大家 係蠢姐

唔好咁講都特登要開 post？on99

唔去